星期五晚七點半：旺角和你寫

🎄🎄🎄 聖誕旺角和你寫 🎄🎄🎄
🎄🎄🎄 #一人一信 #送暖給手足 🎄🎄🎄

日期：12月13日（五）
時間：7:30pm - 10:30pm
地點：旺角東行人天橋轉角

反送中運動從6月至今，已超過70位手足還押，部分更需要一直還押至下年新年，無法與家人共渡聖誕。

沒有願意奉獻自己的他們，反送中運動也必不可能堅持至今。當我們能在外自由地享受聖誕假期、消費、享樂，與家人朋友相聚，但那些手足只能孤獨地囚禁在收押所，等待面對漫長的訴訟、刑期，還有未知的人生前途。

因此我們的文字便顯得重要，「義士不是condom」。透過聖誕卡、書信，讓還押的手足知道，他們並不孤單。我們也沒有忘記他們任何一位。

🎄🎄🎄 活動詳情 🎄🎄🎄

歡迎市民將寫好的信或聖誕卡交到街站（請參閱以下寫信須知，確保信件合乎標準，以免信件被DQ），義工將會一併收集及整理後轉交「被捕人士關注組」。

現場亦會提供教學及少量信封、信紙及郵票，等市民可以即場寫信畀手足。

🎄🎄🎄 寫信須知 🎄🎄🎄

【寫的信會交到甚麼人手上？】

如果有指定對象（例如：梁天琦、初一義士盧建民、袁智駒、容偉業（美國隊長）、連潤發（發仔）、佔中案陳健民教授），你可以在信紙上註明收信人全名，以茲識別。沒有指定對象的信件將隨機送到還押手足手上。

【我們可以寫些什麼？】

你可以寫任何東西給他們（除了逃獄、色情、人身攻擊和粗口、仔細描述監內情況的內容），譬如你想跟他們說的關心話、沒有忘記他們、支持他們、煲底相見、描述這陣子香港發生什麼事、你的感受和想法是什麼等等，什麼都可以的。最怕的不是你寫什麼，而是你什麼都不寫。

留意為確保信件符合要求及保護收信手足，所有信件都會由義工先行閱覽才會送交到手足手上，義工小組承諾絕對不會外洩任何私隱。

【寫信基本要求】

1. 聖誕卡可購買現成、自行繪畫或設計印製；
2. 不可有任何附貼物，如絲帶、喱士、閃粉、貼紙等；
3. 不可有額外裝置，如音樂裝罝、彈弓裝置、閃燈裝置等；
4. 不可是立體設計、迷你咭，摺紙、有夾層 (即兩層紙黐埋一層)；
5. 不可用塗改液；
6. 尺寸不可大於 A4；
7. 不可寄書籍、郵票、回郵信封、書籤、咭片、日曆、含有賠率的體育新聞、貼上郵票和貼紙的紙；
8. 如使用信紙，信紙不一定是白色，但請盡量選素色信紙
9. 信內請勿包含色情，人身攻擊內容及粗言穢語；
10. 信件內可包括打印的圖片/照片，如屬相片則不可是在囚者的個人獨照，必須有其他人。由於每月收取相片數量有限，請將相片一同列印在信紙上，而並非沖哂出來的相片；
11. 信上不可貼上貼紙；
12. 如欲收到他們的回信，請在信內寫上回郵地址及姓名；
13. 因版權問題，請勿直接列印書籍內容；
14. 如果信件因格式或內容問題而未能寄出，將會保留直至他們重獲自由，然後親手遞交。

旺角東連儂橋Telegram Channel

旺角連儂橋影像紀錄

pushhh

喂！！！！！
一陣就係啦
成班人淨係識講person of the year
推下行動post啦！！！

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

12/12/2019(四)
612半週年紀念 齊上齊落 集會
(*待批不反對通知書）
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰民間集會團隊

行動po推

純粹入嚟提醒一下

旺角每晚都有手足比便衣狗拉，依家旺角係佢多便衣狗

小部隊式係大馬路快閃唔再可行

根本短期內就唔應該再喺旺角快閃
依家啲狗轉晒策略，多咗好多便衣狗丶一見到有手足聚集就call台，搵狗車喺附近埋伏
但係我哋仲同以前一樣毫無進步

而家佢係啲熱門地方派便衣狗，你少人快閃嘅話即刻拉

解決方法有兩個

1 唔好再喺過往兩個月玩到熟曬嘅地方快閃堵路，有便衣狗監視

2 人越多便衣狗越難行動，另外因為越來越多車巡，亦要多啲哨兵

push

推

希望大家寫下信比佢地

自備聖誕咭？

現場會有少量提供

Push

尋晚都有人搞，已經寫左，大家俾啲暖氣俾在冷窗下的手足支持下佢地